點解初選只可以選一個？ 選多幾個搵最大公因數唔得既咩？

點解初選只可以選一個？ 選多幾個搵最大公因數唔得既咩？